有無人可以去信美國白官，懷疑解放軍想重演64

頭先有個post影到4，5架軍車

懷疑理由係612當日政府已經對市民武力鎮壓
依家唔知係咪想再用更加高壓既武力
去鎮壓遊行既市民

要求美國派軍保護遊行市民

有無人覺得林鄭記者會個發言好癲
聽到呆咗
本來見你地玩啲長輩圖好好笑
但依家開始覺得啲長輩圖係講緊事實
佢唔係假亂港而係真係想收香港皮

講真，英文叻既巴絲幫下手

搞清楚先
本身個度就有解放軍

唔好柒出國際

612已經咁樣收場
加上林鄭同成個政府半點既悔意都無
警犬連日黎不停全港搜人拉人

大事大非前題下又有解放軍，好難唔令人有懷疑

推

解放軍個駐港部隊大廈真係係正龍和道、添美道個頭，
而家又冇做d咩，
send去美國只會柒。

個post話係龍和道見到啊嘛，
你睇下近撚到咁，
你咁樣sd過去，係唔係會柒出國際先？

我知個到係解放軍大廈

點都好啦
大家聽日小心

yes
單單軍車未去到要驚嘅地步
而佢地一出手亦唔洗我地講，美國都會知

我覺得大家唔好事無大小煩到人，到時人地唔想理
佢地無切身既處境只有人道立場
一日俾你update十次咁點搞？